中國監管層認為螞蟻集團暫停上市沒什麼影響

中國頂級金融監管機構表示，國際投資者對螞蟻集團暫緩首次公開募股(IPO)的反應很好。

中國證監會副主席方星海在彭博創新經濟論壇上說，過去一周裡，投資者的資金繼續流入中國內地，而香港也表現得很好。

本月，中國監管機構在最後一刻介入並暫停螞蟻集團本將創紀錄的350億美元IPO，在全球市場引發衝擊波。在此之前，中國朝著收緊金融科技巨頭資本規定以確保金融穩定採取了行動。

方星海稱，現在，螞蟻集團上市時間將取決於政府對監管框架的重組以及該公司對不斷變化的監管環境的反應。

反應好 baba就唔會係美國俾人告啦

有冇得煮死馬雲就睇呢獲

雜種覺得搞死香港、輸出肺炎、內循環都冇影響
一隻螞蟻算得乜

美國佬乜都告左先架 la

其實大陸都係臨上市前嗰日先修例, 個LPD 都唔包到嗰日啦, 關咩失實披露事

要告就告某大大, 唔早d 出黎話要攪9 馬雲

習種真係好小氣

咁既地方邊到發展到經濟金融
咁大個ipo都因為習種嬲嬲豬就叫停

中國頂級金融監管機構

即係邊個機構證監會？

做乜唔開名，要用頂級

沒甚麽影響（巴巴痛哭區）

連登仔居然覺得公司有material change然後交易所係應該比佢頂硬上而唔係暫停
真係cls
全世界上市前突發搞到公司業務大變都係暫停上市講到話咩港交所有錯咁